有冇人同另一半既興趣同笑點完全唔同

佢鍾意睇韓劇綜藝睇小說我鍾意睇漫畫同打機
佢覺得好笑既野我完全唔覺得好笑(屍殺片場佢笑到仆街,我就完全唔識欣賞)
我覺得好笑既佢冇反應(周星馳d戲我睇幾多次都笑得出,有時諗下都笑,佢可以睇到訓著)
大家睇開既youtube channel都完全唔同
我鍾意d恐怖,獵奇,意想不到既劇情,佢就鍾意浪漫科幻
我地成日嘗試一齊睇netflix,但次次我覺得好睇個d佢都會睇到訓著,反之亦然,所以幾乎未試過成功一齊睇哂一套劇
但相處落又完全無問題,
我係需要有私人空間,有新game玩我唔可以日日都facetime,而呢方面好彩佢都要煲劇
所以大家都有個共識,好自然咁比對方有足夠既私人空間
只不過係有時想分享下d漫畫,傾下劇情,或者想傾下新game就唯有上連登同d巴打傾

無另一半

搵個同性別既就啱key 好多

未有姐

咁咪搞掂囉 完
利申a0

分手
完

男朋友會講啲動漫/ game界好笑嘢我知
我覺得唔好笑

youtube佢睇香港台灣多
我睇外國
都有啲channel大家都有睇
但佢睇中文版，我睇英文版
好似What if個channel

點解要一樣先
一模一樣咁同自己同自己拍拖有咩分別

我都拍左好耐拖 疫情咁係屋企
你有你打機 我有我打機
你有你既動漫漫畫 我有我既韓綜追星
有時大家開套唔同既戲睇
但睇睇下我會望佢睇咩 佢望返我個mon睇咩
係好睇既佢自然會望嫁啦
我開套惡之花佢都同我一齊追哂
好似坐飛機咁 斜對面個mon套野永遠好睇d 吸引d

好視乎你睇得共同興趣共同話題係咪真係咁重要。
我就覺得相處緊要啲，各自活動就各自活動啦

性別唔同唔一樣好正常姐

佢鍾意睇韓劇同支那宮庭劇
我就好多野都睇但就係唔睇佢睇嗰啲，日劇美劇動漫我都睇，因為我對韓劇嗰種乜都插入大量愛情成份冇興趣，支那宮庭劇更加唔洗講

笑點方面佢睇到會笑嘅野我都會笑，但係我睇會笑嘅野佢好多時就係睇唔明，例如我睇memes會笑嘅，佢十張有八張都睇唔明，解釋俾佢聽多數都明，但好多時要解釋就變咗唔係嗰回事，佢又唔識笑，所以我多數唔會解釋

女朋友都係拎黎睇拎黎摸拎黎屌㗎姐
會睇動漫或者有男性化啲興趣嘅女人你又唔會睇得上呀

興趣夾唔夾呢啲嘢搵番朋友陪自己唔好？

有代溝掛

有
我鐘意睇書 佢唔鐘意
佢鐘意運動 我唔鐘意
佢同我笑點完全唔同

樓主情況同我好似，如果有心繼續一齊就要發掘下共同興趣（我明好難，但如果有心一齊，呢樣野係要大家一齊努力）
利申今日分左手

Are you ok?

兩個都會煲劇但睇唔同類型
兩個都好識打機 但玩唔同既野
咁算唔算興趣相同

有無你同佢各自鐘意睇既戲既例子

以前同個ex都係咁 無共同興趣真係好難繼續行落去 會好明顯感覺到大家係兩個世界既人 佢好努力試下就我 例如：睇我感興趣既野 但最終覺得勉強對方係無用 唔想佢為左我自己而改變太多佢又辛苦 我又feel到佢真係無興趣 會連想一齊討論既mood都無埋 所以都係及早放手好

我ok，和平分手，一齊落去都係勉強
多謝巴打關心

真呀，我唔只同佢興趣唔同，價值觀都差好遠
改變一個人其實好難，揾一個啱自己仲好

興趣/笑點唔同都還好
作息唔同先難搞，一個早睡早起，一個夜貓要點就